史上最齊全紅藍黑抵制名單

💥裝修行程表💥

1. 正苦建築

2. 黨鐵

3. 銀行
中銀 BOC (中國國企)
建行 CCB (中國國企)
中信 CNCB (中國國企)
工商 ICBC (中國國企)
交銀 BOCOM (大股東係中國財務部)
招商 (中國國企)
永隆 < 招商 (中國國企)
南洋商業銀行 NCB < 中國信達 (中國財務部)

* 上海商業銀行 係臺灣銀行嚟 *

4. 書店
商務印 < 中聯辦
三聯書店 < 中聯辦
中華書局 < 中聯辦
大學書店 < 商務印 < 中聯辦
Bloomsbury Books < 商務印 < 中聯辦

5. 超級市場 / 便利店 / 商舖
華潤 (中國國企)
- U購
- VanGO
- 華潤堂 CR Care
- Voi_la!
- PACIFIC COFFEE‼裝修優先度先於Starbucks‼因為PACIFIC COFFEE係華潤擁有‼ 華潤係香港四大中資之一
大昌食品 < 中信 (中國國企)
名創優品 Miniso < 中國人葉國富 (扮無印)
諾米家居 Nome < 中國人陳浩 (扮瑞典公司)
優品360 (福建幫)

6. 電訊商
中移動 (中國國企)
中聯通 (中國國企)
小米之家（ 幫中共監控）
華為新城市廣場專門店（ 幫中共監控）
Lenovo 銅鑼灣渣甸街專門店（ 幫中共監控）

7. 旅行社
中旅社 (中國國企)

8. 衫
UNION < 優品360老闆 (福建幫)

9. 食
喜茶 < 中國人聶雲宸 (化學嘢飲死人)

富臨 (福建幫)
- 皇室1號囍臨門
- 囍臨門酒家
- 金皇廷囍宴
- 陶源酒家
- 富城火鍋海鮮酒家
- 正冬火鍋料理
- 正冬魚塘公
- 海里鮮蒸氣石鍋
- 四季文昌
- 金滿聯誼會
- 新苑酒家
- 新馥海景宴會廳
- 新馥酒家
- Foodeli
- COTI
- 甜舍 The Bottle
- 炑八韓烤
- 炑八Taste
- 柞木炭家
- 加多樂餐廳

合興 (洪明基撐警)
- 吉野家
- 超羣麵包西餅
- 芳叔雞蛋仔

美心 < 伍氏 + 怡和 (伍淑清去聯合國抹黑香港人)
- Starbuck
- 元氣
- 千兩
- 東海堂
- 丼丼屋
- 魚尚
- 美心皇宮
- 翠園
- 翠韻軒
- 翠玉軒
- 怡翠軒
- 海逸軒
- 八月軒
- 八月花
- 八月居
- 八月
- 八喜
- 潮江春
- 潮庭
- 北京樓
- 紫玉蘭
- 又一棧
- 北京人家
- 美中鴨子
- 川淮居
- MX
- can.teen
- 千燒百味
- 香港地
- 美心西餅
- Cafe Landmark
- Lawry's The Prime Rib
- Minh & Kok
- Kikusan
- Miso
- Thai Basil
- Market Sea
- Deli and Wine
- Maxim's Cafe
- EXP
- Maxim's and You
- Kokomi
- Simplylife
- 星美樂
- The Petit Cafe
- La Terrazza Bar & Grill
- La Terrazza Caffe
- 葡點

10.其他
文匯大公
商報
香港01
北京同仁堂
裕華國貨
蘇寧電器
中藝百貨（國務院外貿部）
中華總商會
越秀停車場
Q房物業代理

大家背熟佢 個個都要知

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

push

金拱門?

滙豐呢

連登仔仲未傾掂數

推

360 當日唔係話佢肯公開差佬拎野飲/滅火桶 就暫時唔裝修咩

仲有好多5仔未沽，所以唔裝修得

good

金拱門同711一樣太多門市同太平民 可以暫且不理

啫係可以繼續幫襯唔駛抵制?
定只係想食先唔放入list?

咁都要入一入個名單既話晒咁出名

係抵制唔到 太多人會幫襯

大家樂呢
ikea 呢

有文匯大公商報01
但係就無星島東方同信報

因為中資優先 可以加埋

爸打可唔可以分埋級
我見到有POST提議 紅藍要分級 方便處理

大家樂 ikea衰咩唔係藍only?

段片造馬喎

創興銀行已被越秀收購 仲有漏咗中國電信

3. 銀行
中銀 BOC (中國國企)
建行 CCB (中國國企)
中信 CNCB (中國國企)
工商 ICBC (中國國企)
交銀 BOCOM (大股東係中國財務部)
招商 (中國國企)
永隆 < 招商 (中國國企)
南洋商業銀行 NCB < 中國信達 (中國財務部)
創興銀行 (越秀企業)

* 上海商業銀行 係臺灣銀行嚟 *

6. 電訊商
中移動 (中國國企)
中聯通 (中國國企)
中國電信 (中國國企)
小米之家（ 幫中共監控）
華為新城市廣場專門店（ 幫中共監控）
Lenovo 銅鑼灣渣甸街專門店（ 幫中共監控）

建議樓主善用pin 功能 先整合 再pin

仲有創興銀行

啱啱加咗

你咁講即係唔洗抵制其他鋪頭啦？間間都多人幫襯wo

唔係話責怪你，不過因為太多就唔抵制咁算咩抵制？

每日搭黨鐵嘅人肯定多過食老麥嘅人，黨鐵又抵制到？

樓主會唔會加埋港澳辦中聯辦呢啲官方機構地址上去？

應該無金拱門咁多金拱門要抵制但唔係最優先

中聯辦都幾侵害香港出版界喎

大家要買書去誠品吧

美心漏左城中鴨子

1. 正苦建築
中聯辦 (西營盤干諾道西160號)
港澳辦 (上環干諾道中168-200號)

p

樓主置頂啦

Times 9樓
依間都係富臨

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

BANCHAN and Cook

推
等我想支持既時候方便好多

垃圾麥當勞係唔係

9. 食
麥當勞/金拱門 (中信)

喜茶 < 中國人聶雲宸 (化學嘢飲死人)

富臨 (福建幫)
- 皇室1號囍臨門
- 囍臨門酒家
- 金皇廷囍宴
- 陶源酒家
- 富城火鍋海鮮酒家
- 正冬火鍋料理
- 正冬魚塘公
- 海里鮮蒸氣石鍋
- 四季文昌
- 金滿聯誼會
- 新苑酒家
- 新馥海景宴會廳
- 新馥酒家
- Foodeli
- COTI
- 甜舍 The Bottle
- 炑八韓烤
- 炑八Taste
- 柞木炭家
- 加多樂餐廳

合興 (洪明基撐警)
- 吉野家
- 超羣麵包西餅
- 芳叔雞蛋仔

美心 < 伍氏 + 怡和 (伍淑清去聯合國抹黑香港人)
- Starbuck
- 元氣
- 千兩
- 東海堂
- 丼丼屋
- 魚尚
- 美心皇宮
- 翠園
- 翠韻軒
- 翠玉軒
- 怡翠軒
- 海逸軒
- 八月軒
- 八月花
- 八月居
- 八月
- 八喜
- 潮江春
- 潮庭
- 北京樓
- 紫玉蘭
- 又一棧
- 北京人家
- 美中鴨子
- 川淮居
- MX
- can.teen
- 千燒百味
- 香港地
- 美心西餅
- Cafe Landmark
- Lawry's The Prime Rib
- Minh & Kok
- Kikusan
- Miso
- Thai Basil
- Market Sea
- Deli and Wine
- Maxim's Cafe
- EXP
- Maxim's and You
- Kokomi
- Simplylife
- 星美樂
- The Petit Cafe
- La Terrazza Bar & Grill
- La Terrazza Caffe
- 葡點
- 城中鴨子

打機：
寶源，原因：送花牌撐警
寶源業務：灣仔188/黃金商場的金源遊戲店
代理緊所有細舖賣既任天堂行貨遊戲
(百貨公司除外，佢地直接經任天堂入貨)

，

睇衫睇錯U記驚到Hihi

我第一眼都以為係

Push

屌我都係

咁就加埋落去啦，優唔優先抵制係人地決定lo

UNIQLO
世界末日了

集中火力搞得死上面啲店已經好成功，逐步黎啦，一下子咁心急

Ok

睇清楚先啦

講真你講中資真係大撚把，耍裝我都怕你人手都唔夠
應該先分優先次序

9有怡和名
但係冇list到KFC, pizza hut

呢D咪垃圾分化撚囉

加埋金拱門上去有咩問題？定係你地介唔到金拱門乍麻？明明一間遍布全港18區連鎖中資店都可以當睇唔到

高質 推

711 pizza hut kfc 呢

推咗先

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

點解無中原同利嘉閣？

Cova? 美心

唔夠齊
如果你miniso都計全部中資都要寫入去

kfc？

特登戒左半年
你同我講唔抵制

抵制公屋
我抽

推好有用

天地圖書呢

紅藍黑要加入金拱門同七仔啦
利申和平主義者裝修好暴力

發動第一次全港罷買中國貨！
殲滅紅色經濟圈

醒喇香港人，唔好再沉醉嘅區選呢個虛假嘅勝利

好撚長

大生超級市場 同埋 價真盞
係咪ok去買？

推
推
推

叻！

正苦建築

咁如果政府樓點計？公屋 居屋 綠置居 房協樓

cls post mad respect

創興係 月瘦嘅

美心冇cova, paperstone, shake shack, 罰你再review多次

美心 < 伍氏 + 怡和 (伍淑清去聯合國抹黑香港人)
- Starbuck
- 元氣
- 千兩
- 東海堂
- 丼丼屋
- 魚尚
- 美心皇宮
- 翠園
- Shake shack
- Paperstone
- Cova
- 翠韻軒
- 翠玉軒
- 怡翠軒
- 海逸軒
- 八月軒
- 八月花
- 八月居
- 八月
- 八喜
- 潮江春
- 潮庭
- 北京樓
- 紫玉蘭
- 又一棧
- 北京人家
- 美中鴨子
- 川淮居
- MX
- can.teen
- 千燒百味
- 香港地
- 美心西餅
- Cafe Landmark
- Lawry's The Prime Rib
- Minh & Kok
- Kikusan
- Miso
- Thai Basil
- Market Sea
- Deli and Wine
- Maxim's Cafe
- EXP
- Maxim's and You
- Kokomi
- Simplylife
- 星美樂
- The Petit Cafe
- La Terrazza Bar & Grill
- La Terrazza Caffe
- 葡點

幫推

中國最鍾意扮

原來美心都唔係咁無敵姐仲有大把野食可以揀

咁睇個表第一階段我戒得好清

Add 香港寬頻 please
佢同TVB 有合作

A

UNION？？？
有呢間咩？

佢老闆都未脫離嗰個福建會。

元朗合興餅家同合興係咪一樣？

信報？李嘉誠嗰仔李澤楷轄下㗎喎？

有個集中睇紅底藍底集團既APP

推唔好幫襯錯

擁有香港IKEA特許經營權的公司是怡和（其實怡和好似只係係報紙出個聲明支持政府，無堅打壓：無炒黃絲員工、無聽過打壓罷工）。

中國電信係香港得一間門市😅，無咩人知。

銅鑼灣Nike隔離

上海商業銀行仲發行緊呢張卡。（等同與TVB有生意往來）

可唔可以出圖

怡和又關事？

想問下
a1係咪美心

漏左彩福婚宴集團

冇薯條漢堡包都有既

再推

彩福係富臨？

係

旅行社邊只一間

彩福婚宴集團
彩福皇宴
彩薈軒
彩福欣宴
彩福喜宴

老闆同689同埋狗隊高層好撚friend, 早排先做左單犬隻婚禮

一齊抵制藍店

彩福老闆撐警

真

SCMP都係黨媒

其實好簡單，有替代咪抵制lo

其實抵制嘅重點，應該在於可以替代到，話比人知唔買呢間買邊間好。 咁港豬先會易D跟住嚟做!!

判斷留返俾睇嗰個
唔好同人哋去做

吓
A1唔係日資㗎咩？

Cova
Simply Life